[引戰]有傻仔話唔應該專注喺有警方開槍

見到有個on9仔開Po話 因為警方會有理由正名警察係有理由開槍
所以聽日嘅記者會應該專注喺第二啲地方
推既人係咪傻撚咗？？？？
[size= 係無論任何時候任何情況都唔應該向平民開槍！！！！！/red][/size=6]
唔好畀人轉移到視線 千祈唔好畀狗甩到呢單嘢！！！

就算唔計佢開槍，佢踢撚左人阿叔一腳啊。

由魚革嗰陣你訓到今晚呀 ?
上次點解釋, 佢地今次咪點解釋囉

警察部署失當，警員失去理性，得幾丁友咁少裝備，自己衝向一群示威者度狂打，煽動示威者。

想製造機會令自己d警犬受傷，然後大條道理比警犬殺人？

槍都開埋 警方都可以不分化
香港人無理由連敵方都不如下話

對敵人仁慈=對自己殘忍